msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/servers.js:15
msgid "Bootstrap DNS"
msgstr "引导 DNS"

#: applications/luci-app-dnsproxy/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dnsproxy.json:33
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/cache.js:19
msgid "Cache size (bytes)"
msgstr "缓存大小（字节）"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:62
msgid "Collecting data..."
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:49
#: applications/luci-app-dnsproxy/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dnsproxy.json:3
msgid "DNS Proxy"
msgstr "DNS 代理"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/cache.js:11
msgid "DNS Proxy - Cache"
msgstr "DNS 代理 - 缓存"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/dns64.js:11
msgid "DNS Proxy - DNS64"
msgstr "DNS 代理 - DNS64"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/edns.js:11
msgid "DNS Proxy - EDNS"
msgstr "DNS 代理 - EDNS"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/nxdomain.js:11
msgid "DNS Proxy - NXDOMAIN"
msgstr "DNS 代理 - NXDOMAIN"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/servers.js:11
msgid "DNS Proxy - Servers"
msgstr "DNS 代理 - 服务器"

#: applications/luci-app-dnsproxy/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dnsproxy.json:42
msgid "DNS64"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/dns64.js:17
msgid "DNS64 prefix"
msgstr "DNS64 前缀"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:88
msgid "Disable IPv6"
msgstr "禁用 IPv6"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:86
msgid "Disable TLS certificate validation"
msgstr "禁用 TLS 证书验证"

#: applications/luci-app-dnsproxy/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dnsproxy.json:51
msgid "EDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:82
msgid "Enable all servers"
msgstr "启用所有服务器"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:80
msgid "Enable log file"
msgstr "启用日志文件"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:82
msgid "Enable parallel queries to all configured upstream servers."
msgstr "对所有配置的上游服务器启用并行查询。"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:68
#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/cache.js:15
#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/dns64.js:15
#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/edns.js:15
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/servers.js:16
msgid "Fallback DNS"
msgstr "后备 DNS"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:84
msgid "Fastest address"
msgstr "最快的地址"

#: applications/luci-app-dnsproxy/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dnsproxy.json:15
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-dnsproxy.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-dnsproxy"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/nxdomain.js:15
msgid "IP Addresses"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:75
msgid "Listen Port"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:70
msgid "Listen address"
msgstr "监听地址"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:80
msgid "Log file path"
msgstr "日志文件路径"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:90
msgid "Max go routines"
msgstr "最大 go 协程"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/cache.js:23
msgid "Maximum TTL value"
msgstr "最大 TTL 值"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/cache.js:21
msgid "Minimum TTL value"
msgstr "最小 TTL 值"

#: applications/luci-app-dnsproxy/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dnsproxy.json:24
msgid "NXDOMAIN"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:32
msgid "Not running"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:92
msgid "Ratelimit (requests per second)"
msgstr "速率限制（每秒请求数）"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:84
msgid "Respond to A or AAAA requests only with the fastest IP address."
msgstr "仅使用最快的 IP 地址响应 A 或 AAAA 请求。"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:30
msgid "Running"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/edns.js:17
msgid "Send EDNS Client Address"
msgstr "发送 EDNS 客户端地址"

#: applications/luci-app-dnsproxy/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dnsproxy.json:60
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:90
msgid ""
"Set the maximum number of go routines. A value <= 0 will not not set a "
"maximum."
msgstr "设置 goroutines 的最大数量。值 <= 0 不会设置最大值。"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:49
msgid "Simple DNS proxy with DoH, DoT, DoQ and DNSCrypt support."
msgstr "具有 DoH、DoT、DoQ 和 DNSCrypt 支持的简单 DNS 代理。"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/nxdomain.js:15
msgid ""
"Transform the responses containing at least a single IP that matches "
"specified addresses and CIDRs into NXDOMAIN."
msgstr "将包含至少一个与指定地址和 CIDR 匹配的 IP 的响应转换为 NXDOMAIN"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:96
msgid "UDP buffer size (bytes)"
msgstr "UDP 缓冲区大小（字节）"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/servers.js:17
msgid "Upstream DNS"
msgstr "上游 DNS"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:98
msgid "Verbose output"
msgstr "详细输出"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:88
msgid "all AAAA requests will be replied with NoError RCode and empty answer."
msgstr "所有 AAAA 请求都将以 NoError RCode 和空答案回复。"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/cache.js:17
msgid "optimistic DNS cache is enabled"
msgstr "启用乐观 DNS 缓存"

#: applications/luci-app-dnsproxy/htdocs/luci-static/resources/view/dnsproxy/base.js:94
msgid "refuse ANY requests"
msgstr "拒绝任何请求"
